辭工7日通知

其實包唔包星期六日 紅日？

睇合約係寫日定工作日

香港通常唔計Working Day

咪傻啦 睇咩合約呀
計一個星期 包星期六日
例如：7/12同佢講 14/12就係LDOE(最後工作日）
利申：與不同HR狗打過下

紅日包唔包埋 就聖誕

我7日計 星期六日

年尾先黎辭?

100%包

過埋紅日先辭好D

寫工作日就係工作日
eo 只係least requirement